
                      Es una basura. Marines americanos que tienen que salvar el mundo tras una invasión extraterrestre. Un protagonista musculitos, malo malote, que sobrevive cual Goku aunque salte al vacío mientras se produce una explosión enorme y ni se hace un rasguño. Frasecitas del tipo "todos moriremos Jake...pero hoy no" *himno americano* Co-protagonista rubia tetona cuyo nombre no importa, existente sólo con el propósito de enseñar su ya citada delantera...japoneses con acento entre hindú y belga...En fin, no gasten dinero en ver esta chorrada.
        
            